從呢兩段對話睇得出Siri 嘅智商

從呢個post可以睇得出樓主既智商

所以咪物似主人形

咁Android 呢？

要講英文 唔接地氣
iOS12 女siri把聲係邊個 好好聽

接你老母地氣

你老母教你講咩話啊 懞撚

到底咩人先會咁樣撚鳩Siri仲咁開心

悶到冇野好做

樓豬撚完siri係咪會望住個電話黎個得戚笑